【派口罩】李珊珊獲甘比鼓勵一齊做義工 與古天樂鄭秀文落區做善事

古天樂、鄭秀文（Sammi）、李珊珊與甘比（陳凱韻）昨日齊齊落區派口罩，為抗疫出錢出力。原來李珊珊為「劉鑾雄慈善基金」做義工，她上載合照開心說：「滿笑聲的一天。」除了他們，靚媽陳凱琳亦特意到慈善機構幫手分裝口罩，同心抗疫。

李珊珊昨日在社交網上載與好友古天樂、Sammi及甘比的合照，四人均casual打扮和戴cap帽，全黑打扮的珊珊留言說：「謝謝您們，帶來一個有意義、大得著、滿笑聲的一天。愛您們啊。」

原來四人做星級義工，落區向基層派口罩，Sammi亦貼合照說：「今次，mi除了和珊珊落區，還有甘比和古仔。四個人，四份綿力。又過了非常有意義的一天。助人其實自助，心靈又再一次被深深觸動。」她希望世界各地確診個案愈來愈少，又表示「完成任務後便馬上回家了繼續奉行stayhome」。

甘比亦在IG說：「今天很開心能夠與志同道合的一班朋友，Sammi，古仔同珊珊一起落區派口罩，為社會出一點綿力，很是值得！人間有情，希望大家繼續保持正能量的心，迎接美好的明天！共同抗疫，大家努力。」另外，早前甘比亦與三個仔女一同製作酒精搓手液派發，甘比說：「希望小朋友們在家除了網上學習外，也找點有意義的事情做，齊心抗疫～保持正能量的心。」

其實李珊珊在今年2月在甘比鼓勵下，加入「劉鑾雄慈善基金」義工團隊，不時出動到社區派發防疫物資，Sammi早前亦有同行，二人到屋邨及公園送口罩給長者。至於善心爆棚的古仔，早前透過「古天樂慈善基金」捐出130萬口罩給社福機構

成班黃絲又跟車太貼
以為又多一個良心藝人
點知原來背後又有建制加持

聲援反送中微博回擊五毛 李珊珊：香港是我家

都叫做發過聲嘅

咁劉鑾雄直頭對送中條例做過司法覆核添
不過唔知咩原因撤咗啫

梗係有人同佢講再打對台就要收佢皮先縮手啦

做善事就係藍？

係囉！幫民建聯派蛇齋餅粽都唔藍啦！

呢位人兄叫李鴻達，2001年10月o向卡拉ok去廁所時同古天樂林國斌發生踫撞，結果比人打到變何俊仁，單野上左報，差佬都做樣係咁易有拘捕，不過後來無起訴。

近十年亦再無本地媒體敢重提。